日本GG

據日本讀賣新聞消息，日本安倍政府將會宣佈，新官病毒之持續擴散，將會要求從中國及韓國之所有進入日本之人仕，入境後需要在醫療機構等設施隔離2星期。而已於中國及韓國批出的訪日簽証也即時註銷！

今後由中國及韓國飛進日本之航班，只可降落在成田及關西兩個機場，而郵輪一律禁止泊岸！

傳9號開始封

暴動啦

梗係唔會
班退票乞衣終於等到

とうとう。読売のスクープ。【独自】中韓からの入国者全員を停留・隔離へ…政府方針

依家先做會唔會太遲

無ban 香港
航空公司隨時叫你自己去領事館搞簽證
搞唔到唔關我事無得賠

好過香港死都唔做啦

777: 只禁南韓

依家先開始封

港豬末日

會唔會BNO無事，特區護照先要簽證

希望4月機票都有得refund

唔好on9啦

又關簽證乜事？定你揸紅色廁板？

人地無話取消免簽喎，咁又無啦啦話去領事館搞簽證？

傳日本暫時停止特區護照免簽證

佢就咁話中國，香港真係唔知有冇份。

source？

驗眼啦

人哋ban 香港免簽但無ban 香港旅遊簽
幾時批畀你同批唔批係人哋決定

封關從來都係講地方唔係講拎邊本護照
拎住BNO 就唔會有肺炎?

用bno 會有金身咩

一樣係香港出發

呢個時候總有班on9死都要去旅行

以為渣bno有特權

同蝗有咩分別

咁環境仲去 我驚日本惹到多過香港

港豬去少次日本會死㗎

source呢 啲文筆咁垃圾 唔似記者寫

政府は５日、新型コロナウイルスの感染防止策として、中国と韓国からの入国者全員について、検疫法に基づき、医療施設などで停留するか、政府指定の施設で２週間隔離したうえで入国許可を出す方向で調整に入った。中国と韓国に発行済みの査証（ビザ）は効力を停止し、観光客の来日自粛を要請する。

また、中国と韓国からの航空便は到着空港を成田空港と関西国際空港に限定。さらに船舶は旅客運送を停止するように要請する。

安倍首相は５日夕、新型コロナウイルス感染症の対策本部を首相官邸で開き、これらの中国、韓国に対する入国制限措置を表明する見通しだ。

原來係樓主自己譯 sor無心踩你

有報告話俄羅斯丶越南同以色列用BNO係無事
用特區護照俾人查到係俄羅斯會捉
假如佢喺關口捉唔到你嘅話
以色列同越南用BNO先入到

人哋而家用埋國籍區分
俄羅斯以色列同越南呢啲都係，
坐郵輪用BNO係上到嘅，假如14日內冇去香港
用特區護照就點都上唔到

唔係話BNO有特權，
而係特區護照係呢啲非常時期已經淪落到同普通中國護照冇分別

Never too late

將來有支那名字護照都係要簽證！

Hong Kong is not China!咁香港人使唔使去到都要隔離

渣BNO轉機入境無難度

我正想講 新官肺炎

有，ANA全數退到4月30日

點玩法

奧運點算
仲搞唔搞

BNO 係英國人
你就on9

呢度好多人無資格拎BNO

咪撚傻啦。

我係用bno搞居留，佢係都話我係英籍

日日見BNO撚打飛機
不過人哋當你同特衰同類

注4）香港のビザ免除の対象は，香港特別行政区旅券及び英国海外市民（BNO）旅券を所持する方（香港居住権所持者）に限ります。

中国及び韓国全土で発行した日本への入国ビザの効力を停止。香港、マカオ等のビザ免除措置も停止します。水際対策に関して日中韓をはじめ国際協力を強化して参ります。

求翻譯

世界末日喇.jpg

咁國籍真係寫GBR

上半係講日本會視邊啲為香港護照，有bno份
下半就係講暫停港澳護照免簽
咁姐係bno都會停

日本人從支韓回國都要隔離14日，你bno有特權？？

3月 櫻花期, 損失好多

只係歧視支那国，其他人用外國護照入到境

好似confirmed

仲等9號

BNO入境無問題，只要唔係香港入就得
你攞特區護照就咩都唔得
因為BNO日本計英籍，全世界都係
所以技術上你可以話係有特權

無免簽你點入
外務省不嬲當特衰bno都係香港
仲有香港出發要隔離

香港出發，就乜嘢國家都要隔離㗎啦

事實上係，BNO持有人係呢啲時期已經>>>>>>>>中國香港護照持有人
日本仲未出批文所以未知道點，
但係我好撚肯定話俾你知，
世界各國暫時都認為BNO holder=/=HK citizen
只有特區holder =HK citizen
所以所有限制香港人入境嘅條款唔適用於BNO
BNO>>>>>>>中國香港護照
乜你BNO都無咩？
咁你就慢慢享受啦中國香港人

利申: 楓葉國passport holder

嚴厲執行

懶醒前google 吓外務省啦

（注4）香港のビザ免除の対象は，香港特別行政区旅券及び英国海外市民（BNO）旅券を所持する方（香港居住権所持者）に限ります

。香港、マカオ等のビザ免除措置も停止します。水際対策に関して日中韓をはじめ国際協力を強化して参ります

鬼唔知國籍係英籍咩
但而家係唔想香港支那澳門呢啲高危地方帶病毒過去
係想禁咗呢啲地方，根本唔關國籍事
用英美澳加護照喺香港可以有金身唔會中毒？

秒殺

已簽嘅都註銷
笑撚到仆街

班BNO友打飛機打到兩眼昏花

諗唔掂個政策係為乜
都可以上外務省網頁睇吓香港免簽cover邊2本護照

傻鳩

係咪可以免費住日本醫院？

以為bno轉機虛報自己未去過香港就入到境
好多許紹傑

非常好

去到呢刻仲諗點先去到日本
真係同當日死要衝黎香港既支那人一撚樣

想知仲係日本個班會唔會要隔離

拎BNO打飛機唔係問題, 但唔好打到上腦腎都虧埋先得架

一定啦 依家無左一大批遊客 經濟都玩完

咁應唔應該封關

日本唔知會唔會經濟補償商家